[電工jj] panasonic冷氣圓腳問題

部1匹新機係15A 圓腳
但舊冷氣用開個插座係方腳

可以點搞？

自己諗過剪左圓腳條線駁返落方腳條線
咁做有冇問題？

冇問題
不過唔凍

方腳應該出到最大13a
冷氣chur 多過13a 會跳制

請搵持牌人士處理

唔駛理方頭圓頭，直接駁落開關度

一匹機可以直接換頭

正路好似2匹先用到15a

試下啦，成個ring 唔過30A就得啦

自己換左方頭咪得 1匹都唔過10a

一係換做13A蘇頭, 一係就換做15A大圓蘇底

一般而言冷氣獨立fuse架喎

蘇頭有咪得囉